當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎？

究竟有幾多人拍拖果陣覺得係會一齊到結婚
而分開左
以前拍拖唔明點解會分手 唔夾咪傾到夾
唔開心咪傾到開心 只要溝通 有咩問題會解決唔到
原來只要冇左愛 再多既溝通都冇用
年頭年尾好多人分手 大家保重